1. Це метод який пробігає по кожному елементу масиву та виконує колбек функцію яку ми прописали. 
2. Наприклад, arr.length = 0.
3. Методом Array.isArray(arr). Він повертає true, якщо arr є масивом, і false, якщо ні. 